事實證明, 人類總要重複同樣的錯誤

當年玩綏靖政策搞到德國納粹坐大
今時今日支那玩返極端民族主義，全球打橫行
武肺傳到全世界都係, 亞洲惡意擴張 (九線當, 中印邊界, 挑澳洲機, 武統台灣)
結果? 歐洲佬收支那錢當見唔撚到, China Joe同美國IT界/有錢佬要賺支那錢又扮睇唔到
左膠繼續坐係comfort zone追求一D本身有既野而無視赤納粹
有時諗緊天主教個套保守係arm, 左膠道德敗壞無視真正罪惡, 耶穌無眼睇又要滅世

天主教都奶緊共
睇下穌哥幾時無眼睇, 開過new game

全球暖化大洪水